「求救」打機畫面撕裂

晏晝打打下機無啦啦跳左電掣 過左幾粒鐘開番機再打機既時候 變得好lag 玩FPS game 見到敵人就lag到郁唔到 等我死左之後又變順番 想問究竟係cpu出左事定顯示卡 上網睇片/開game係得既無問題 有冇師兄可以幫幫手打救下小弟